Ocean3受氣到仆街，跪求其他介紹

唸住買幾打生蠔, 幾塊老牛過年食一餐

上年都係幫襯ocean3, 荔枝角店。d staff又幾好, 咪買埋會員卡長食。

點知頭先打去, 唔知係咪換左個新女仔, 超級西語氣唔耐煩求佢賣都唔得咁

: 唔該我想訂xxx蠔3打但我o係個網見唔到, 係咪要o係order紙度寫架?

:而家邊度有xxx架, xxx夏天架麻

: 明白, 同埋我搵唔番張會卡, 我(被打斷)

:冇架啦冇左就

: 唔係呀我係想check(被打斷)

:冇架啦要有張卡先得架

: 唔係呀, 因為我入面仲有錢同有幾包生蝦未攞我想問(被打斷)

:冇架啦

: 咁樣樣...咁我入面d錢都直接冇左既?

:咁你唔見左八達通d錢用唔用得番丫?

:咁有我名同電話號碼會唔會都到check到(被打斷)

:一係補領囉, 100蚊

: 咁我想問可唔可check下我(被打斷)

:不過你補都唔係即刻用到架要7個工作天

:好, 明白。 咁我d蠔係想27號攞, 而家訂會唔會 (被打斷)

:你睇下盡早啦

:唔係呀我係想問(被打斷)

:因為我都唔知架

: 我係想問如果太遲我walk(被打斷)

:我都唔知架因為o係個倉拎落黎分店

:......唔係, 我係想問(被打斷)

:你聽我講先啦

屌你老母臭西 張卡都同d蝦都唔能柒要啦

全能既連登仔, 求你介紹另一間海鮮牛排鋪頭黎打救下我

你唔直接屌鳩佢

痴撚線咁都唔開佢波 ？

認真，fb搵ocean three老細
ho chi chung hamish
佢一定會處理

佢最初創立ocean three時既背景聽完之後都有d心酸，所以佢做到咁大都真係幾欣賞

Btw, 巴打記得update下事情後續

我有半開佢波問我係咪阻住你呀其實?

佢有淆, 態度好番dd, 但我已經唔會上去買, 所以時間都廢時浪費

打左葵涌總店度, 條友話我咁介意, 去旺角分店囉

我都有睇, 個老細悲劇劇情然絕地反擊, 所以都幾想幫襯, 點知真係恭喜佢呀...請左個西...西女人

肥仔達？

ocean 3 d 野真係垃9 圾， 未做大既時候係幾好既， 做大左之後d 野真係垃撚圾到送都唔撚食
而家轉左幫襯oceanus

咩黎

多你唔多少你唔少
blacklist

轉頭睇睇先, 多謝介紹

海洋3 勝在多分店姐，以前就抵食但而家做大左都好耐無幫襯因為貴

有時間就去觀塘駱駝漆第三期行過轉有好多都唔貴，最平有間見過48蚊半打生蠔(未知產地)，觀塘變電站附近有間叫生蠔媽媽我之前幫襯過D蠔都新鮮抵食凍肉就貴小小

屯門工業區都有間賣凍肉生蠔都抵食不過對我黎講太遠未幫襯過

我都知我買千零蚊野佢地狗也不屌, 但比氣我受就bye9bye啦

已經唔能洗佢任何服務, 自己去拎返屋企自己開, 咁都有氣受

巴打我google生蠔媽媽搵唔到

open meal

google下先~

唔係呀

我都比佢震驚左十三億人

以前就會叫，而家
聖誕試左間新野叫伽藍 Aquablue，可能係細鋪，幾好，生蠔夠新鮮，啲野又跟到好足

試下fb search寶達刺身,幾抵食

利申：未試過上網買生蠔呢d野食

觀塘果間D staff幾好人

我都估唔到差咁遠, 之前d staff 全部好似當你fd咁, 又教我選唔同酒配, 最後冇買酒都完全冇野

好似係幾抵, 仲有得一盒盒買

荔枝角之前都唔係咁

鰂魚涌果間D staff都幾好人

呢D女一定要大大力屌

食過，係幾抵同幾鮮

不過佢有d款唔送

無架啦！無架啦！
唔帶bra，妳對奶仲唔dum咩！

我有時都唔敢開人波
飲食業 驚俾人加料
通常d野到齊晒條氣未順
我先搵返佢屌佢

去開葵涌總店買，d Staff都幾好人

買過幾次 總店唔錯

而家你喺客定佢喺客
應該狼狼咁屌到佢撻皮啦

你好, 我係Ocean 3的同事, 由於我地聯絡唔到你, 所以係呢度回覆....

首先想同你講返聲對唔住, 在收到你的投訴之後我已向同事查詢事件經過。

由於同事因為屋企人的關係影響工作的心情。經過我地溝通後同事亦到感到悔意, 最後因為內疚而引咎辭職。

我明白今次件事如何補救都無意義, 可能我地公司在事件上處理不當令你感到唔滿意，我地只想俾個交待你，回覆此事件的處理結果。

認真 同老世講

鳩 Up?

有冇咁快辭呀

連登仔講野都好信

0分重作

屌
Ocean3真係好撚鳩屎
有次想食蠔
又係荔枝角 打去啦 又無人聽 打到去又係勁撚西
Facebook page又唔覆 但promotion 又識得send咁撚樣
我明平 可能就係少啲service
但係唔係咁受氣囉
依家大撚把得揀 都唔撚係做生意

求 生蠔外賣 推介
其實我覺得city super 質素好 但好貴

（打斷）

去唔同鋪唔同命
Btw 下次去荔枝角挑下機先

哇 ocean3個老細主動搵我道歉

唔好講個職員係咪真係即刻就劈炮先, 睇佢fb頭先行緊山都走黎處理(雖然都係copy and paste), 算好能有誠意

攪到我而家好似唔係幾好意思

即刻幫襯返人地大量海鮮啦
你食唔晒我幫你食

我訂好第間啦已經.....

嘩, 唔出post隨時又俾人欺負到上心口!!!!!!!

經常遇到呢d情況